入曼post見到班曼迷仲緊張過我真係忍唔住笑

係
連自己隊垃圾水深火熱都唔理
半個post都討論利狗
又貼撚哂slippy g圖自high

樓主終於認自己係真曼